［團購gethxxll] 團購網出8964 promotion code有港女不滿，叫人去屌佢地

引左好多藍絲